「職業整理」

##前線職業
攻擊系
🔥 火魔法師
💧 水魔法師
🐛 操蟲師
🤺 格鬥家》破盾
🤾‍♂️ 遊俠》遊擊戰、投擲

防護系
🏗 建築師》城牆、陷阱
⛩ 封印師》封印鐵閘、道路
🛡 保安員》保護
⛑ 補師》補血

輔助系
🧗‍♀️ 見習NP師
💇‍♂️ 髮型師》執法
🎨 繪畫家》繪畫（人/物）
📢 音樂家》演唱、擴音
📷 攝影師》拍攝
🗣 通訊員》傳話
🚗 司機》接送

##非前線職業
👨‍⚖️ 律師
🖼 設計師
📝 傳播員
🕵️‍♂️ 資料搜集員
👨‍💻 資料核實員
🧠 戰略分析師

歡迎補充

其實陷阱方面 係咪可以綁啲魚絲/膠紙kick啲狗

但要注意唔好整到其他人

斥候
驅魔術師-辨識真鬼驅邪驅鬼
蘇生術師-同伴將死，捨生撞擊，死者蘇生

捨身